點解康文署轄下自修室可以無插座咁可悲

説好的推動電子教學呢！！
用電子書、Notebook、Tablet點算

大家有無有叉電位自修室分享下等各位學生都容易D溫書

據我所知，九龍、調景嶺、香港、將軍澳、元朗都係有插座
但印象中黃大仙區、深水埗區同觀塘區 Total係0個自修室係1/3或以上座位有插座

比埋免費咖啡比你飲好冇😂😂😂😂

我實話順便有埋小食提供會更完美

正苦做事係咁慢，加緊好過唔加啦

傻嘅都諗到啦 仲問
要加個插頭有幾難姐
但如果有插頭到時成班廢老廢青肯定帶曬充電器入去嘆世界啦
唔使電費又有冷氣嘆，靜得嚟又可以瞓覺
仲叫做自修室？
以我所知自修室係有插頭不過要申請姐，真係有需要嘅點會冇得用
算係咁啦下話

圓州角全部有呀
慢慢插

斬腳趾避沙蟲
唔解決濫用自修室問題
一刀切唔加插座 無煩惱
好撚腐敗

說話又唔係咁講
要搞清楚「避沙蟲」嘅定義先
濫用嘅問題係咪真係話解決就解決？
如果有個廢老 叉住電嘆住冷氣 枱面上面求其放本雜誌 佢都可以話自己享用緊自修室嘅權利 規則上係唔可以趕佢走
如果你係一個急住用自修室嘅人 加一個插頭係咪真係會對有需要嘅人有幫助？我諗就真係未必
所以與其話腐敗，應該話實際上不可行